<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="detail_long">
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 1 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 2 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 3 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 4 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 5 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 6 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 7 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 8 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 9 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 10 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 11 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 12 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 13 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 14 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 15 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 16 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 17 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 18 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 19 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
        <item>รายละเอียดย่อยที่ 12 รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ รายละเอียดย่อยที่ </item>
    </string-array>

    <string-array name="detail_shot">

        <item>ห้ามเลี้ยวซ้าย </item>
        <item>ห้ามเลี้ยวขวา </item>
        <item>ตรงไป </item>
        <item>บังคับเลี้ยวขว </item>
        <item>บังคับเลี้ยวซ้าย </item>
        <item>ทางออก </item>
        <item>ทางเข้า(Entrance) </item>
        <item>ทางออก (Exit) </item>
        <item>หยุด </item>
        <item>ความสูงไม่เกิน 2.5 เมตร </item>
        <item>ทางแยกข้างหน้า </item>
        <item>ห้ามกลับรถ </item>
        <item>ห้ามหยุดรถ </item>
        <item>มีรถสวนทาง </item>
        <item>ห้ามแซง </item>
        <item>ทางเข้า (Thai) </item>
        <item>หยุดตรวจ </item>
        <item>กำหนดความเร็ว 50 กิโลเมตรต่อชั่วโมง </item>
        <item>กำหนดความกว้างของรถไม่เกิน 2.50 เมตร </item>
        <item>กำหนดความสูงของรถไม่เกิน 5 เมตร </item>


    </string-array>
</resources>